港人喜迎美國制裁

當日有「民眾喜迎油價上漲」
今日有「港人喜迎美國制裁」